做𡁵或做過麥記嘅你入一入嚟

喺麥記做咗三年,之前一直半工讀,最近呢半年先至日日番,其實都唔係好想做,但又唔想適應新環境,到咗依家乜都識晒,又識整包濾油咁,炸煎都識,就唔係好想走,走咗都唔知做咩工好

是但搵份sales囉
uniqlo gap個d應該高人工過n記掛

諗一諗份人工 你就知應該早走早著

成日都諗正正常常一個人做咩要去做M記做到狗咁
大把工好過佢 求其做個SALES都好
利申之前中五做過一個月

性格毒唔敢做sales

過來人話你聽.. 早走早著
俾你做到經理又點, 柒咁多嘢做, 普通sales人工都高過你.
做著啲忙舖或者冇人返工, 真係屌地都唔掂

我一個星期翻一日 唔想翻就射波

利申 仲用緊TRAINEE個牌

我之前做左大半年，自問好勤力，咩都肯做，好多員工都幾鐘意我，但見到同戈d同期一齊做既，因為同經理熟，所以升佢，自己都仲係trainee，戈下真係心灰意冷，無幾耐就唔想做

做老麥 唔識人真係慘過食屎